STEVE'S VM COMMANDS
===================

Navigation
----------
www   :   Go to the web root folder


Magento Commands
----------------
cache             :   Refreshes all Magento cache (does not refresh Redis for session cache)
cache-flush       :   Refreshes all Magento cache, including Redis for session cache.  This will force a log out of the admin
enable-cache      :   Enables all cache types at once
disable-cache     :   Disables all cache types at once
disable-cms-cache :   Disables only the cache types which relate to CMS changes (layout, block_html, full_page)
reindex           :   Reindexes Magento (Will always require a cache refresh)
clean             :   Reindexes Magento, then REFRESHES cache
cron              :   Forces cron jobs to run
staging           :   Used to update the staging dashboard if you edit a staging campaign. Reindexes Magento, then runs two cron jobs and refreshes cache.
enable-modules    :   Enable all currently disabled modules - used when installing a new extension, for example
db-upgrade        :   Upgrade the database schema - also used when installing a new extension
di-compile        :   Compiles dependency injections - also used when installing a new extension
deploy-content    :   Deploys static content for the en_US store view (Use this if you ever run into missing CSS or JavaScript when you switch to either US English store view)
deploy-content-de :   Deploys static content for the Luma DE theme (Use this if you ever run into missing CSS or JavaScript when you switch to the Deutsch store view)
dev-mode          :   Sets Magento in Developer mode (Use to access module and cache disable/enable, as well as the inline translation tool)
prod-mode         :   Sets Magento in Production mode
add-store         :   Originally used to fix an issue with older versions of 2.x when creating a new store


Extensions and Upgrades
-----------------------
add-key           :   Adds the cloud ssh key to the ssh-agent (Needed whenever you want to install extensions or upgrade Magento)
refresh-composer  :   Use this to refresh composer and download new modules after adding them to the composer.json file
add-modules       :   Run this to both download and install new modules after updating composer.json (Same as above, but also runs di-compile, deploy-content, etc.)
refresh-theme     :   Use this to clear var/view_preprocessed, deploy static content, and flush cache in case you want to do custom theme development on the server
upgrade           :   Use this after updating your composer.json file with a new Magento version (Similar to add-modules, but adds ssh key to download new/updated modules)


Database
--------
db                :   Logs into the database.  You can use '-A' to make operations faster - e.g. 'db -A'
restart-db        :   Restarts mysql


Web Server, Redis, Varnish, RabbitMQ
------------------------------------
start-web         :   Starts/Restarts Apache
stop-web          :   Stops Apache
status-web        :   Shows Apache status

start-varnish     :   Starts/Restarts (and flushes) Varnish cache
stop-varnish      :   Stops Varnish
status-varnish    :   Shows Varnish status

start-redis       :   Starts/Restarts (but does not flush) Redis cache
stop-redis        :   Stops Redis
status-redis      :   Shows Redis status
flush-redis       :   Flushes Redis cache

start-rabbit      :   Starts/Restarts RabbitMQ
stop-rabbit       :   Stops RabbitMQ
status-rabbit     :   Shows RabbitMQ status

Tools
-----
warm-cache:       :   Runs the cache warmer
own               :   Ensures that file permissions are owned by the web server - prevents 500 server errors
kill-php          :   Kills all PHP processess
vm-help           :   Shows this help file
